肥矮腳粗去邊買褲好?

利申155CM 75KG

幫推

買童裝

7

童裝

都話肥同腳粗囉
童乜撚裝

1

155 唔買童裝買乜

點解咁矮都可以咁重

咁160ok?

南瓜人？

真尊重! 謝謝

u 記買條7分褲當長褲著

男？ 跳樓
女，減肥
買直筒褲 ，唔好過緊過鬆

肥豬

肥矮買L短褲當長褲著

減咗肥就著到褲 減啦

寛腳褲？

著裙

著裙啦